佛誕要開工

真係好唔公平